Binaural Beats，或者其他純音樂，特別係古怪既純音樂？

最近好鍾意聽呢d。

聽住尼做野。
或者譬如搭車聽住尼睇書。
有時又會聽下White noise。
純粹想令自己專心，唔會咁易俾雜音分心。

你有無鍾意聽咩純音樂或奇怪野？

又或者…有無人有研究Binaural Beats係咩尼？係咪真係會影響Brain wave？

binaural beats好似可以提升iq,又話可以令人有hands free orgasm不過唔知真定假

YMO

留名理解。

我唔知係我其他野影響，定真係因為聽住做野。

呢幾日做野專心左，生產力高左。

黃種魔法大樂團（英语：Yellow Magic Orchestra，簡稱YMO），是日本音樂家坂本龍一、細野晴臣以及高橋幸宏所組建的前衛時髦電子合成樂團。

呢個好似幾好，會update